[金像獎] 唔係唔取消啊嗎？唔取消都要延期啦下話

眾所周知，香港電影圈同金像獎都係小圈子遊戲。
香港電影曾經真係好西利，無錯係曾經。
8，90年代，科技未咁發達，將香港電影拍到成個東南亞都知，對白個個識背，甚至有人拎過oscar，西人連鄉下個d都識大鼻成龍，我認同老個班人都好勁，係佢地令香港電影世界識，但佢地亦全部都係西人，香港電影呢幾十年就係比佢地奶共奶到而家成行收哂皮，個個糧地，都係因為呢班人。唔好話比世界性經濟乜乜，係個個都只顧奶共眼前賺既錢，無帶領發展香港電影既長遠可行性，剩係奶共，講緊既係真係全個電影行業！！完全無發展到過唔係係大陸搵錢，同個政府夾埋一齊奶，好啦，而家支共收皮，香港就跟住一齊死。
仲要搞埋教育，好啦，多媒體既課程多到，幾間大學，各式各種課程，BU APA CITY IVE etc…學位既有，唔係學位既仲多，年年幾千個畢業，個個讀完，都無人請，無工開，成行收哂皮，淨係玩首部劇情拎政府錢，咁食得屎啦 。
武漢肺炎未到前跟本香港電影業就已經收左皮，跟本都無撚左香港電影，仲頒乜野金像獎。

諗番起香港電影 真係好心痛
但永遠要喺一個大框架入面 俾一堆規則限住 根本無可能發展創作產業

多謝你啊，竟然得一個reply，果然係食屎圈

不能同意更多...

都係嘅

香港電影收皮 香港都會收皮